而家飛長途你會唔會除口罩食野

如果飛中/長途 7個鐘左右
你會唔會喺機上除口罩食野
如果附近無人坐得近又無人咳 我會食

睇你去邊 美國可能唔會

13個鐘都唔會食

日航 10個鐘飛San Francisco 有食 啲飛機餐好食到呢